想唔想知你個樣到底值幾多分

入呢個網有得test

我先

好廢囉個網

越醜樣越高分？點解樓主無滿分

我都覺
睇到自己個分 笑死唔笑死
雖然個原則都係用黃金比例

57

啲比例你塊面郁幾度部手機移幾度就變曬嫁啦

71%

淨係知你個post好低分

15%

2分

嗰網有冇伏㗎

9% you are very ugly

一陣最後樓主有晒所有人嘅樣post晒上嚟

欣宜完勝baby

我都覺 好有伏味

係咪姐系顏值？

34分

咁都有64%

歐美口味

唔知賭撚幾分呢

47歲

樓主

86%

比柒頭打飛機一流啊

我條J仲高分過我

樓主keep左你張撚圖

真係中上

中上同中等係咪唔識分

睇樓上啲回覆愈靚愈低分

你d位亂度咪低分

樓主輕鬆靚仔過碧咸

好撚耐啦個網
舊登好耐之前都有個post講
越樣衰嘅人越高分

我屌你老母

對唔住 打晒格仔都覺得巴打好柒

好彩仲樓主陪我

咁低份？

屌你 39

原來人靚低分
嚇死本尊

用希哥都過唔到80
個網咩事